[I/A]火影忍者 疾風亂舞(152)

那有POST頭

新手有用資料

可以請睇 此link

701幾時整po頭，等咗你幾個月了

個POST根本唔去 整完都係會過期,
十之八九又係個幾條問題

輕輕一推

推

又pvp 又二十萬算

係時候拎100初代黎試水溫

pvp pool好伏下

絕望帶土 係幾勁既

又肝左隻100初代

Pvp pool先最唔伏
5隻都一線pvp角黎

但係好撚難中呢師兄

至少燒門開一定出勁野
利申5隻都無
屌你生日鳴燒親都出共鳴呢堆閤家產 已經11忍仲比堆重複黎

比隻V2,V3版神忍鳴你仲撚吐血
仲痴線D既D垃圾卷 3% 然後一堆垃圾 97%

共鳴都仲有用...燒隻終鳴俾我

心奧之師唔撚燒

所有神鳴齊晒唔洗抽比人撚

我一隻神佐都冇，神鳴就一堆

仆你個街開post 圖又冇新手教學又冇解釋又冇，不如開去吹水台啦

game已死，冇新手

一於咁話

但早排生放送仲勁多人睇
要死真係有排

好多好似我呢啲老玩家回巢

玩得遲，好似未見過

傷透我心

Sorry大佬 咩名但係

新手求朋友

咪玩啦爸b

老成點

同我一樣開game就玩

有冇沙律

冇，棄過驚，砍掉重練左

當年呢隻係最強首抽角 俾我抽到威左幾耐

幻覺黎

肉腸B

送既卷全抽垃圾

乜都無既AC都可以中重複既野

前世今生都中一樣既野

根撚本hard code左出仙術大卷物

你6xx幾lv wo，點會乜都無

投左胎

中隻碗...唉

#metoo

同埋已經冇用既對抗心

都幾撚肯定0查個件連0.5%都無

你2抽姐係做埋20次覺醒個任, 你意志都幾強

0查2回合個件？

無錯 最有價值就係呢D

要嗚人先用到喎

家下PVP 可能出現一堆鳴仔隊

同埋個舊仙術極 四代都用到 2回合0查, 之後半減

原來我中左

恭喜哂

但我無佢入面既人用，廢既

鳴仔出到公廁咁, 一隻都無!?

喊出黎

好暗

慘到賴屎

係絕望的現實

呢隻有無咩用？

普攻角

收集

妙木山蟲關其實要刷邊關
d蟲咁閪難出

利申 唔識日文

留名

睇你差邊隻

睇依個

oh thx

點解放左野入忍藏攞唔返出黎？

爆左倉？

係wor
唔該大佬
我係低能仔

有無師兄有練曉隊，想睇下陣容

最好：100佩，雙新十，畜生道

想知多啲去睇下pvp個到 大把陣容俾你睇

不過都係睇運，無運咩都玩唔到，成日30,40抽咩都無，你地係咪都係咁

唔止

3，40 零限係日常

成日忍唔住手 抽埋d垃圾
一隻六星都無
決定儲到500石再等有祭先抽

500石都唔中啦

個新pool 大波田/小櫻放題

連期間限定嗰啲都有

撚狗pool

有張婚紗小櫻幾正

6星7覺 中到先算

10%中撚左新春果三隻都唔知點算

呢隻ok?剛20抽得佢，張圖高質

大獎

真定假？

Collection Game

即係假

中六星限已經係中大獎啦Ching
你望下個機率

想問下最新嗰超忍祭係咪一定中6星？
限定唔係好明

6星 OR 限
小心中伏
6星得10%，仲要一堆垃圾6星MIX埋

講左撚狗pool

提就提左
希望大家睇路

唔該

今次個撚狗pool連唔係限既期間限定角都出埋

當警訊咁睇就FIT哂

痴媽根
其實有無啲咩祭係易啲中6星

想要勁角就all in pvp特選pool

睇左舊post都唔知咩係pvp
同埋天天鳴佐兩件野都唔識攞

新勇佐

又50石一回？

應該係但係必中期間限定角

5星期間限定多謝晒

抽中迪迪仔都好

呢條片真係好警世

幾時開pvp，想搵野打

聽日，岩岩睇到

打蟲蟲關

想問下蟲蟲關串丸子係唔係用查量半減？

半查3round

用呢個忍具勇4打pvp做唔做到第一round就開技
定都係要其他忍具？

冇零查忍具？

冇勇4屌
其他人研究下

唔該巴打

無
上次問完呢到巴打邊個係勇4零查忍具
而家又唔記得左
我對佢唔住

陰陽，仙術查，魚蛋
係呢d,放其他頂唔住。

巴打可唔可以影張相比我睇？
唔係好熟啲忍具名

唔該晒咁多位巴打

必課

嗚啊

隻game係咪就滅亡，跟本有角色都好似無關打

有排 你睇上面個班

我抽左隻新角，想搵關卡挑戰下都無

聽日打pvp挑戰下囉，無關打既

打隻100柱間啦

用100張卷換？

柱間勁唔勁秋？

聽日pvp可以試下撞我個隊

睇下撞唔撞到
最好唔好

撞到=斷

唔好斷我連勝

之前軌跡鳴 有兩件佐助忍具
無左件事既

唔小心出錯左 扮無事發生

有無巴打知道邊到有石頭號賣

"蛇"出発の雨 有幾多人打左番黎

我打左

點會唔打，咁勁

咪撚提

佢出得呢件忍具都預左會出蛇小隊角

半年內都唔復， 好彩木葉隊先係主流

一陣香燐又好j又勁咪

唔會中

好J但唔勁
不過都係必抽

今次佐助都有0查忍具

得隻萬聖佐用到
其他用唔到

其他佐要用兩件忍具先零查到

邊兩件？

dllm 新

仲有石

不追了

中。。。

唔係香燐

打pvp係咁豬
無零查忍具唔夠人打

嗚媽控場控到神鳴企撚左係度

對面一有零查我就企左係到

對面隻神4 打極都打唔入

你有無上神4？

神4 pvp都幾屈

落番隻舊老母保平安

今日訓醒望下個pool 我開心左一秒
捽一捽眼 車...有眼鏡嘅

生日鳴真係解到扇團

軌跡鳴人氣1
係咪人手一隻

仲可以解輪墓
兩隻黑氣斑變垃圾

木葉隊真係玩晒

隻罵帶土好閪煩

一比佢出到技就玩完

黑土係好勁

木之葉忍神

新柱間隊長技勁到痴線
攻防速技傷120%up
仲要減一半傷害

仲有10條命

唔係霸忍

樹王無盡

入100名通常要打幾多場

而家

居然冇人用白印

算了，當我冇講過

老母一開場景真係打唔贏，有無破解方法

做咩咁愁

快過佢

同埋呢隻班點打，打極都係0

舊老母磨新老母

軌跡鳴解狀態

由佢開, 脆皮雞黎

減查好過回查

神鳴岩用喎好過用丸子

無角色解就一世都打0?

咁唯有快過佢

Sad，我無0查忍具，唔夠快

但係我用減查比新老母加左都用到技WO....?

必抽

一定又坑到仆街

火之意志

渣得好緊

有埋復活就好了

淨係食隊長技都抵屌啦 100初即時行埋一邊先

而家會唔會係神忍定超忍阿？

超啦 你睇佢技1已經係超速

唔該巴打
唔係好識睇

鳩估架渣 , 佢一反常態比個超速神忍你都唔會係特別迎聞

岩岩去確認左, 的確係超忍黎, 50C

正，有得雙閃

缺點無復活無無視耐性

隊長技120%素 + 自然查50%素 + 頭巾80%血UP 100%素+ 火章250素
仲有1個位淨
261 基本素早, 自己計

呢隻生日柱功用係
木ノ葉隠れの里所属の攻撃・防御・素早さ・スキルダメージ120%アップ、全スキルダメージ半減

半減

唔知搭4星戰神會點計

俾人斷到心灰意冷
大家可以試下抽pvp pool

會中的

等緊左手

剛剛10抽全炒

我每次連贏十次，就會比人斷一次，慣左

訓先 allin , 起身再allin

應該唔關卡事，我唔夠忍具

信念唔夠

個信念唔夠緊

藍b又棄驚？

我用緊呢隊，一遇到地形老母，不死班就已經要按投降出番去，又抽唔到好角，好灰

我應該係因為無零查忍具，比人打到仆街

神4點用好

無零查係咁比人打到仆街

無零查打廿萬都難難地

神4+生日鳴，爽到升仙

而家十萬停左了

我想問而家抽咩pool抵屌啲？
利申 新手

抽隻軌跡鳴

黑氣老母+黑氣帶土+生日鳴媽(料理)
食屎啦

近50名既報告下咩戰況

見到即block

比我SL到一次黑老母跑最後開唔到地形 好神奇咁贏左

我次次SL 完 人地都係跑快咗... On99

無左HOME鍵 我SL仲慢左

PVP池中班真係 想掉手機落街

個個都有軌跡鳴

大獎老母

人手一隻 傻既

極懷疑個2%係呃人，一定唔止

唔洗懷 一定係
同埋家下都無人抽PVP忍具池 垃圾黎

十抽2%就算

人地當抽5倍咁抽

左手佐咁好用都上唔到頭20

少人中呀麻

愈黎愈多5星訓示 只係開左2次D人就肝左都幾撚痴線

見親啲黑老母都有裝5星訓示

岩岩撞到個C字頭
黑老母5星+料理, 黑帶土料理, 勇4料理, 仲有隻生日卡

1粒4星訓示都打到想死
仲5星

Pvp遇到d乜技都打唔入既點搞

夜LU 但係D分一直追唔撚上

邊隻先 CAP圖 點入去攻略睇佢裝左乜野

耐視無視

訓8粒中就30萬

保守估計50名要有百五萬先守得住， 守緊

做乜突然課完金咁博命

睇中隻100初， 上次pvp池手上無可一戰既隊
合理分析姐

點放法

你鐘意啦 無心機玩咁多個ac

我鐘意 唔識丫

有無tg 俾tg我

連登無得pm?

無 好似

Isaazlok

無喎

好彩你提一提
我以為100名內有100初
我不打了.jpg

細階i好似

100初遲啲會唔會有得換？

估計半年後

我打得卷黎都差唔多

咁鬼耐，半年後，到時又有啲新既勁既

如果只打20萬 又真係差唔 多

守200內算，晒左d藥水

霸忍木葉leader 技再加11條命， 初代有望大buff

想問下係唔係每次頭50都有霸忍送？

我都係傾盡全力， 然後養身半年， 轉頭要再抽pvp池， 無哂五倍

係

同抽卡一樣，要all in，加埋爆肝

目前打落去無壓力 只係要手動， 我都唔明點解佢地可以打咁快

一定唔得
聽日晏就喎

留石抽生日柱啦
課金買

都係會守

課會必中架咩

暫時係手動1-2rds就auto得

應該今晚前就百5萬

我隊有隻十拳鼬 AUTO會好ON9瘋狂回血

十抽得十支咁少
個POOL有冇野想要先

5倍咪就係我要既野

所以用左玉印+飯團
就算生日鳴係咁回血 都仲有其他2張卡輸出

你打到咩排名

50石換十支5倍抵咩

暫時12

想要咪打, 分抵唔抵架咩

直接課金買5倍唔係仲好咩
有時間刷就買2倍
有錢唔洗理就5倍

有買

12咁恐怖，琴日我排到60，之後無打到而家已經跌到2xx

課金買藥
留石抽柱

OK啦 上次大半年前肝仲恐怖

我對上1次打pvp我記得係要打3場先完到，而家打1場就ok

呢隻一定要用耐性無視打？
等左佢好多round都打唔入

得返隻神4是咪打佢唔死了

好似係

所以十拳好重要 先秒撚左呢D仆街仔先

我有勇4，但無零查忍具，技都未出到就仆左街
零查忍具的重要性
有忍具打柒啲仆街

鳩配囉 2件夾埋100%就夠

新手無咩忍具配
最多得50%
下次活動要努力

我等緊九尾壁畫DKLM

屌
揀錯隊斷左連勝

巴打追50?

係咪打信賴任

新ACC 基本上一定輸PVP

目標打到廿萬算

而家十八萬

加油追廿萬

同佢已經打過10場有多

呢個配置見過幾次
做敵人唔難秒

我有放神忍 有D難 SL左好幾次

我講明呢條友隻勇4 帶土 黑氣老母都係有料理

你做咩唔肝

不過冇老母

路人隊都有生日鳴

無打pvp半年難打左咁多
遇輝夜抗技3回
35卡耐性無效打唔穿
3回內輝夜出飛針成隊秒

20萬唔係難事 一場2千用埋多少送你既2倍囉
低排名成日遇上舊老母又真係幾煩

可以點砌？
依家六道鳴 35卡 共鳴鳴 閃光四代

重刷

我訓教先 等高手教組隊

Game開始時期 刷四代
之後奶媽綱手補隊時期重刷綱手
中期帶土時代 重刷32帶土
六代鳴時期 重刷六代鳴
睇怕pvp唔岩我玩

無零查忍具比人打到仆街，係咁輸，咁唔到上去

六道鳴先岩

上次冇肝魚蛋同陰陽魚蛋?

棄左半年?
D卡真係跟唔上

佢派石一直儲 但近半年都係抽垃圾

上次係幾時阿，我玩左一個月左右

係咪有D卡未升
你個倉sort cost POST上黎,唔好跟LV 排

其實差唔多

真係冇張打到舊老母
當你齊忍具100佐+面具帶土+2隻耐性無視卡西 OR 1隻, 另一隻上共鳴/50鳴

好似都係上個月事

咁下次有排？

睇怕就係

上個pvp有得用卷換

好耐無上，哂下命先

pvp打成點

呢隊幾好打，係有時打月讀班，舊十拳同某d霸pain會打唔入，唔知點解

Btw20萬收工了，無麵

依家入坑係咪冇好野抽

可能裝左料理要磨多幾turn
十拳就可能裝左九尾壁繪，呢隊真係冇計

如果見到你就好了

刷左幾日

咁開唔開得

傳說中既最強鹿丸

巴打咁係咪開得了？

唔知，我棄左Game好耐

刷到生日鳴先開，但已經無忍具

好耐無上水

係咩 但我唔想見到你

其實我隊野新ac黎，乜春都無，打前段就得，打得高少少人地一快就比人屈機

剛打到50萬分

青蛙料理係咪一定要硬食三回行動 , 打佢唔入？

召集一眾夜鬼, 今晚我派首抽

咁犀利

有好池我都會得閒派首抽出黎

生日嗚萬歲

生日鳴係貼 搭多隻6星我就派出黎

終於打到20萬分，神4一個打哂
但好多場都靠磨

其實有冇邊隻值得升？同點配隊？

寧次: 幫復

已經比無影手拎走左 YEAH

我都係到刷緊生日鳴，巴打你覺得刷聽日初代個生日pool定係繼續刷生日鳴個pool好

繼續刷 然後即起手, 生日鳴+多一隻過得去既6星好D
初代個POOL應該得一隻大獎

好，唔該曬巴打

tg link大家齊加入

有咩規矩

無，我遲下放去gay post到

疾風交流區？

終於刷哂廿萬

yup

入左

幾擔心你

消失左2日

我有上過水換氣㗎

唔上水點領取免費公廁鳴

人手一隻呀麻, PVP每隊都有

回家了回家了

我等著你回來 我想著你回來

有無試過唔想番屋企

好好地對佢

d人開始上力
5倍個分都拉唔開

禁到有D想嘔

打成點

2M

排幾多
我依家睇唔到50名幾分

3X 上下

夠做啦

成6個鐘呀 危呀 要百份百入到

5倍爆多陣轉2倍守

咩排名? 20內?

打左幾多埸？爆左幾多2倍 & 5 倍水？

岩岩上到10

點數

打幾多埸入關果頁有得睇

近300啦囉

都幾金

反胃既感覺

懶得打

Pvp 真係燒錢燒時間燒肝

下下都要課5倍 我唔要12甩石要哂5倍得唔撚得呀

營運：你話呢

仆街唔小心斷左連勝

只係會再出生日角 同埋神忍
或者一期即棄既活動角 十拳32卡呢D都唔會再有

活動都有d好用既
不過全部6星起跳1%

首十抽2% 然後1% 有D中廢柱仲係用緊3X COST個堆, 有手足真係無幾多隻6星
聽到都心酸

打少一陣比人追左15萬
開始痴線

屌 係咁追下又跌下, 成個世界太黑暗

正常

變左要用5倍守
仲要唔停得

屌老味咁搞落去我仲有石淨既

我真係keep住5倍刷先維持到唔比人追
拋都拋唔到

坐立不安緊

d料理撚真係好煩
晒時間

我下次一定刷

不化骨曉都有追？

冇追
守500內算
但係真係煩，落料理真係晒大家時間

唔會呀 落得好簡直係無敵

問題係你唔落 人地落
你就仆街

試過對面三隻料理，最後只係延長佢死亡時間

個分拉開左，睇黎下面班友放棄左

果然係大佬

我呢邊仲緊追

我一隻都冇落咪又係冇斷過，除左自己on9用錯隊個次

求SHARE

無所屬隊可能要落
木葉隊落真係

睇隊囉
你有宿命點同
咪同落左料理一樣作用

又曬左手, BTW 佐仔既忍飯我好似無

原來你就係果D厚血神鳴佐仆街仔

神鳴佐固定已經1M血

落威裝差好遠
難打好多

呢件唔計落傷都要落黎+素早減查啦下化 食硬你一個位

完

191位收工

柱間POOL 10抽唔中

20抽 毛都唔撚中

30抽毛都冇

同埋最後抽左20抽PVP 想博下黑帶土 都係食左屎

唔休肝番1個月都唔掂

開抽咯

炒埋了

咁快手

居然仲未有閃光彈

想比人閃？

不了，專心刷南瓜

我抽錯pool?

爸B 又中

單抽中雙限 傳說再玩水

雙

依家5星都當限

柱間pool中班仲要新

屌你老味

屙屎食飯都要玩

60抽炒左
回收石真係太快

巴打深追
真係咁勁？

隊長技就值得抽
加埋技2 咁勁
有咩理由唔all in

下批神忍大概幾時會出

Email 營運問下

順手問埋幾時中

等睇你又中新限

佢炒左

我炒晒

PVP派彩再抽

你打到咁上

通常幾時派

應該後日

近幾次唔係都係隔日咩

Idk, 聽日4點睇下派未
40抽炒撚晒，屌佢老母

咁多人想要

攻防速技傷120%+全半減

好野黎，必抽

中左 多謝嬴運

又中左？

我話招隊長技好野黎姐

中左你pvp都幾屈下

我？

比巴打mon實中過咩

你地中唔中野我無所不知

我記得之前叫錯你魚蛋巴比人講左幾日

佢地依家仲講緊

個名幾好聽阿

論忍具重要性

一上到去就知忍具的重要性

pvp果件 今期活動2件 加埋火章
頂住先

好彩上期pvp有打

今期都有

應該係今期，岩岩過左個個
打到廿萬收手

生日鳴+生日柱 下期可以沖50

唔係咁易既

差d唔記得掉上黎晒下命添

仆你個街

又中

仲要兩隻

豪隻黎

以後見到大佬都斷硬連勝

征龍呢

見你地咁多人中又多手抽
又中垃圾

征龍巴入番谷未

原來你係征龍

肉腸番一番黎又出遠門

無石抽野呀大佬
做乜咁掛住我先

關心下姐

改左名好耐下

靜雞雞打上第8名
成堆cls
火影世界第一唔會執

咁多位大佬隻柱間招技一打幾多

上咗技2 7十幾萬，有花樹狀態乘3倍

算啦，唔好預隻生日柱會打到人 剩係食佢個隊長技同技2都好夠

我仲以為我個隻中左降
原來正常既
有三倍都好啲

希望佢pvp打到一兩隻家嗎

Cls
放隻共鳴仲打得痛過佢啦

飛飛巴都有打

sup

第一次上頭50

扮啦
13名何止50

個個偷偷地衝

連登巴打臥虎藏龍

連登制霸pvp

搵次全部人一齊衝50

Mr JT 定楊過係701巴
2個都係巴打？

Btw
del左幾個冇on 半年
add me : 20158528

互屌大家隊野西

沖50要幾多枝5倍

聽講600蚊就上到頭20

有百零支5倍存貨夠唔夠？

加左

冇咩可能
50名就可能得

飛飛講 可能本身有幾百支5倍

我得50枝

征龍，老吳，無限 pvp頭50常客

50名都要買晒2倍，用時間衝
課一pack 買5倍得70幾支邊夠

btw我覺得100柱唔洗升lv
1lv 最少血，打pvp果陣就極容易做到殘血
幫手擋技+技1 追擊5rounds 諗落幾好用

要兩pack?

我本身有 300支兩倍 同 30支5倍
之前抽卡祭同pvp pool儲返黎
最後一日就再課5倍

你有時間刷 2pack一定得
愈少時間刷就要愈多5倍，就愈貴
因為 5倍貴過2倍好多（6倍價錢）

慢慢儲，等我唔會斷連勝先

飛飛id 係咩

66789036

原來一早add 咗

頭先打任試左裝火珠減半傷 同 生日柱個隊長技減半傷係唔疊加
最後減半+減半=減半
冇分別

以前已經實測過，兩件半減忍具都係得半減

sad

竟然咁早就測左

以前有d 閪關好難過所以有諗過點砌d 忍具，呢家應該唔需要

楊過係你

無錯

排32

MrJT係咪巴打

做咩又多個男朋友太陽系第一 識架？

火水珠唔係弱體異常減半咩？

咁兩件弱體異常半減有冇用

Pvp 先試到，都要比人開咗技先試到

試下裝埋戰神 睇下有無0傷

減埋技傷架

Icic, 自食一打

摩擦力強

仲有咩第一

好似BUFF都係
第一次落加50%攻，再落加20%
最後會變左加20%，計最後果下

冇錯 呢d 新手資訊之前每個post 頭都有寫明，呢個post

係時候UPDATE下POST 頭D 爆機角

邊有爆機角
一線角就有

而家d隊伍都開始多元化
雖然都係圍繞曉 木葉 無屬

而家邊隻勁

近期MVP 生日鳴
但個POOL 完左

依家入坑首抽要抽邊隻
定係假首抽已經夠用住先

嘩好耐無見

同埋一隻爆唔到機 唔係終佐時代

係啦
依家可以玩木葉，無屬，比較次就曉不過都打到pvp

新手應該唔建議曉起手 好難抽
木葉好起手呀

呢排成日出木葉
又神4又新鳴媽又生日鳴又生日柱
成堆1線角

一線過一線啦直頭, 不過已經係過去式
完美地錯過

Btw,玩混隊都唔差
勇4，黑氣老母，黑六道班，新十

喂喂, 人地問點起手WO

課金就起到架啦
早排pvp齊晒呢d

咁係咩意思

維護 自膠

701 第一

佢意思係cap 多幾次水就準備執了

維護到7點，悶死

6點呀
日本時間先7點

Ok

過左咁耐個網都係伏鳩人

咩網黎

日本網 之前用黎拎圖 copy日文都幾好用

個評分真係得淡笑

淨係隊長技都爆分啦

個網得d 100cost係10分

100c 好多都廢...

威裝神鳴佐同老母都10既
不過佢評分係無錯不過唔夠新
依家標準改到咁 唔係鬥快就鬥多命

無記錯佢個評分係偏向pve only

( Show Blocked User - 租姐卵 )
弱者小學雞真係唔洗講咁多野

做咩事

出面個post?

tg個group冇左？

似係解散左 , 係到傾囉

唔想再有弱智仔做戇鳩野
難聽啲講要怪就怪有人做害群之馬

利申:講緊唔係d人放gay圖

gay 我覺得係人之常情

拒絕小圈子

唔係講緊呢個post?
(多圖）乜依家揸波揸到咁明目張膽

條傻柒大家講撚到明圍爐睇就算 係都要衝出黎開post刷存在感
唔諗下人地咁樣比你post完會有幾大影響 男同女都係

開個個已經on9
叫人開個個仲on9

你覺得傷風敗俗，你唔走去同人講？
問佢，佢又話無
貪得意影，又要放上黎公審人

年少情到濃時，實會按捺不絕
小圈子笑下，無傷大雅
放上黎做乜鳩

逆地而處
你撘地鐵唔讓座
我放你上黎，你會有咩感受？

根本狗改不了吃屎
香港人個種想睇人仆街
食花生個種格真係好撚反智

禁錯制出左group，有無link可以入番去

冇啦，係到傾啦

留tg? 認唔到你邊位

蛇叔要翻身

聽日個pool係咪會好過依家搓袋佢地

IN蛇叔, we trust

係咪架 我新手啱啱開波 得隻搓袋同鳴媽
係我就聽日重刷

睇定d先

黑氣打關廢廢地 strong hold 你又未打到pvp

太樣衰 不了

依家隻搓袋都一般般

拎黎當輸出用?

我得鳴媽同佢
冇其他可以輸出

新玩? 咁無架啦, PVP POOL又唔抽
火章都無?

而家係咪營運諗唔到新野出，隻隻新角都3,5,7條命，咁有咩意思，遲下20條命50條命

依家冇2，3條命都唔洗考慮下隊pvp
除非其他方面好突出

新玩咋
尋日先入坑

咁個ac可以放到下次pvp pool先拎番出黎
你話琴日先玩應該係最舊果隻體鳴媽啦

假首抽個隻鳴媽黎
我見post頭推薦依隻

錯過左抽閃卡鳴人機會

隻黑氣蛇叔好鳩
從此pvp又多隻煩膠

你又要幾pack啦

其他唔講，見到音忍已經唔想抽

All in

新佐呢

冇人抽？

竟然係大蛇丸大人

音忍

音忍唔失禮丫

音忍世界第一

下次PVP睇你出音忍隊

我就一直都用緊嘅

今次真係無人抽 ？

必抽, 有語音

語音
不了，玩木葉隊

又黑氣又語音
好似係第一次

正！ 瘋狂斬殺佢

蛇叔咪係
好罕有架啦

其實黑氣君麻呂已經有語音 大家唔記得我

鳴仔都冇黑氣角
蛇叔世界第一

又炒

正義撚點會有黑氣

呢隻pvp好似麻麻

黑氣斑同帶土都有語音

咁君麻呂條女呢

未有未有 會有咖

得24倍刷到幾時

冇特效

手指都痛

有愛就會刷到

而家有5影珠刷，有排肝

我不打了.jpg

小弟回鍋想問依家有2隻老母同十拳係咪夠做

新辣嗚終嗚終佐個炸係咪變左倉管

打關可以 但應該打唔到火章關

火章關係咩

唔係喎，呢個係影豬關
火章冇得打住

回鍋有排追
BTW, 呢個叫火珠關, 5影章未開

呢個易打d，有老母就炸炸炸

無事既， 又唔係中南扮大南

想問有無打錢關同經驗值關

MISS左

一向曜日都有架啦, 少D之嘛

你岩

Thank you!
岩岩開始玩，係咪打左專屬忍具先

Thank you!

有冇人抽到大蛇丸大人

我諗無，個個等佐神

今次好似一個閃光陣都無

蛇形刁手

依家五影任其實有冇用
同埋打個啲碎片有咩用

打碎片合影珠

登入畫面 轉左佐助

黑氣佐助

其實呢隻先係生日佐

木葉又贏

黑氣黑氣

課？

個pool有終佐先考慮

勁。。。？

大蛇丸大人

屌又中
開箱

大蛇丸大人好錫我咖

渣刀，有輪迴眼，黑氣
會係咩招呢

那個術

因陀羅矢？
忍具好似係終戰須佐

因陀羅須佐

可能只係濕鳩軌跡千鳥

構圖咁簡單，冇乜可能

比D誠意改改名好嗎

真生日佐
必抽必all in

柯煙

請各位課長準備進場

閃光彈全面進場

閃光撚：岩岩抽到，點解打關好似唔勁

打新關一定有力既

仲秒殺添

點解隻驚咁易玩

辣殺驚係咁

又要破戒

課 ？

睇定d先，冇晒石

出pool?

你點知 同左手出左pool

同左手佐出pool

用你既魔法卡
聽日張爆機佐就係你嫁喇

睇埋招技咩樣先

set 個mk頭先

點mk法

圖

唔係應該呢個咩

無咁好技巧

點做mk

三線mk仔
及唔上純種

唉，依家都唔會彈呢舊野出黎
伊魯卡亦都唔係必燒

45札

黑氣都未必有得換
抽完有札但唔比換

回番上面句E家無左彈句子演出之麻 以前30札都叫做禁住搶

而家係一堆青蛙飄過

終鳴終佐 勇仙鳴心仙鳴

準備好未

又係咁，100石咩都冇

已炒

50石炒

5石已炒

忍幣換石再抽

想課金見到張垃圾卷都課唔落
鳴仔生日果張 7段就話課姐

炒

25石已炒

350石炒左
挖緊石再炒過

440萬耐性無視傷2獲
唔抽就笨

老吳巴驚名係咩

神速の風

炒晒，450石

佛心營運 出到張卷咁垃圾 幫手戒課

3%同無一樣

唔課金無人權

我屌 今次ranking唔係刷傷害係刷分

上次傷害ranking 一隻kai腥些收晒班特效皮
營運仲唔改返玩刷分逼你抽特效咩

未加

唔係以後都要咁刷下話
幾多杯麵都唔夠

帶土bb

課左？

已成炒王

中0.5%

炒左幾多

百5

閪驚，唔課

炒王+1
450

鬥刷分 CLS 人地刷一場我刷十倍

無特效唔洗刷啦

係佢上次傷害RANK自己設計差之麻屌

Kai腥些一踢，玩法都唔同埋

已經要刷過千萬分

我都想刷
比我中

我都想中

仆街，用錯電話回

肥毒巴課唔課

不了

玩返先 咁型

想問下張應募卷有咩用 新手一問

第一隻六星
100石

抽獎掛， 都唔方會抽中

個7日登入有5日係送呢d垃圾野

做咩負皮我

扮咩新手

有乜好扮

小心會有更多負皮

老吳巴你fd list滿咗

原來琴日果位唔係你
依家開多左個位，加得了

added

等住被屌打, 鳴仔永遠係M

兩下生日鳴就bye

威左2星期

生日鳴媽仲慘，一下你果3條命就冇晒
Btw, 威少少啦，始終被動唔加速差少少咁

If one of the enemy is an EX or Konoha, SPD +100%. If both, Additional 100% SPD

好難唔撚中

係呀，都話左木葉+超忍200%up

鳴仔一世被剋

係同一隊有超忍+木葉，唔係一隻角色係超忍+木葉

我明呀 睇英文好清楚WO

驚其他人誤會姐
唔洗鳴仔，入黑帶土+新十都會GG

曉隊或者最大贏家

睇生日斑會唔會buff番無屬
無屬勁d
依家木葉有埋生日柱buff黑氣佐，跑到車尾燈都見唔到

唔撚想知

黑佐最高素早幾多?

課左未中既埋黎點點名先

我

但你追到有

見係佐仔

所以你唔計入去 我就絕望左仲耍對多七日

兩packs 零限

課咗幾多

150石 無錢課

好撚驚隻焰雷

慘
抽多pack實中
抽多pack~抽多pack~抽多pack~

今次真棄

下抽一定中

我都不知試過幾多次，唔洗棄既

棄pool姐
Btw, 1000石無生日鳴先棄
抽多pack啦

低lut得100體 點刷面都蝕

成個活動都癡線
要人無止境咁刷

咁都屌 想刷都無得刷

中咗都屌
冇中都係咁刷啦

咪係

你又中

課到中

你都得

那有錢

個個都想中，唔通個個都中咩

唉，大號唔中，放左係到唔玩既小號中，點搞

賣咗佢換錢

學肥毒,肝兩個帳

隻game仲值錢架咩

會鉑意

兩個帳輕鬆玩

學肥毒有前途呀

有無師兄解說下技2係咩

單體技除左體術幻術輪迴眼外全skill無效(包括耐性無視)
全體技全skill無效(不包括耐性無視)

擋全體剩係自己，定係己方全體隊員都擋

全體隊員

吊，咁屈機。。

集八鏡同寧次於一體

寧次

秒左佢咪無事
無堅不摧，唯快不破

但佢都好快

齊隊齊忍具自己果隻點都快過對面果隻

料理咪算

耐性無視你放料理做咩

黑佐落，等隻佐助唔洗比人秒先
冇生日柱呀

乜春呀
你落料理咪一樣被秒
過百萬耐性無視傷兩獲呀

3回行動喎

你到底講緊乜，料理點頂耐性無視傷

咁有邊個忍具頂到

老母隻角for老母用
無寫明耐性無視無效，耐性無視傷係乜春都打得入
一係你撐夠1000萬血咪頂到黑氣佐果200萬*2耐性無視

黑佐真係好屈機

本身革命個全體就無效晒全部
體幻輪迴眼係講緊耐性無視先打得入

效果1同2分開
體幻輪屬效果1唔落2

係呀，但一上革命齊2個效果架啦
所以咪講體幻輪迴眼要耐性無視先打得入
凱同斑都打唔入 80c果隻例外

單體體幻輪打到佐
全體體幻輪唔得
單體體幻輪可以打入其他人
全體體幻輪唔得

ok 都係你細心

都係睇英文簡單d
好似又唔關我事

日文簡單過英文

大學讀完考試後一日已經還番哂

如果全隊鳴佐上左宿命除左耐無視第一同第三都唔得，不過宿命可以擋一次耐性無視攻擊

當然同隊要有黑氣佐同左手佐先做到啦

btw有冇邊隻體術幻術輪回眼係耐性無視+大力？

下隻限

上面咪講過80凱
其實仲有100佩, 不過唔多大力

可以威到一次pvp既

好似超絕有效率d

求各路黑氣佐 新生日鳴
57046728

狂熱巴你隻黑氣佐未有閃光唔好擺出黎, 伏鳩左我

我用緊神四喎好似

晏就有段時間
唔齊忍具, 寧願你用隻4星垃圾至少我唔會用雖然無咩影響

黑氣佐應該上咩裝最好？

快d 完啦好嗎
想成個世界消失

2週年雪糕係咩樣？

3回150%速

冇呢件

乜都無
打唔到最後嗰關

掛D神佐出黎都好呀

新人報到 玩左幾日好迷惘
一場普通超絕 得29倍 而家得82萬
想問係咪課一pack打夠275萬拿信念同對抗心
超絕challenge個關無出過招被電腦輪
係要靠忍具定升忍道加速?
同埋忍道劵同術券邊到可以拿多d, thanks

睇個勢係因為你未升滿角色同未齊忍具
個活動你打唔到超關架啦, 實比人輪, 忍具忍道都要靠時間去堆上去
唔好課(住) 升好手上角色先就自然可以AUTO打

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10